有冇巴絲鍾意食納豆?

鍾意/唔討厭
寧願食屎

我就幾鍾意~
陣味幾香~但我老母同我阿姨一聞就想噁
我經過吉之島多數都會一包3至4盒裝
食咗真係屙屎都順好多
又可以降血壓~防止中風
好多好處~
雖然連啲日本人都唔係個個頂得順
但撈咗啲味噌真係幾好食
又唔貴~平均5蚊一盒~好過成日食埋啲咩保健嘢

食過乾既 反唔到轉頭

未食過
有少少淆底...
邊度有得賣?

搵老婆一定要搵個食納豆既

開盒納豆食好似世界末日咁

又嫌臭嫌乜真係要踢佢老母出街

利申: 喺廁所食緊納豆

返工有位同事係到食 我貪得意食左兩粒
嘩...果陣味真係臭到呢
口感又滑潺潺 即刻要飲水沖沖個口
重要搞到成間房好大陣味 D同事一返黎都屌
到底係邊L個咁痴線發明哩種食物

乾既 muji 曾經有 但可遇不可求

買咗盒好少少嘅~
真係一開就聞到香
跟住我老母就想噁...
吉之島平的賣15蚊4盒~味道普通
貴少少16蚊3盒或者21蚊4盒~都唔錯~

係日本食過一次納豆冷麵
正撚到爆

同好, 上次SOGO特價去入貨

咁多包...
雪櫃冇位放
我只能佔用一小格放納豆...

鈉豆

好味 平 健康

三者兼得者足矣

納

未食過想食 食落咩味？

最平見過Donki $10包有3盒

有研究表明，攪動100次會係最佳食用狀態
平時唔食白飯
但係食親都會去間有得納豆跟餐嘅舖頭食
淨係個豆都送到半碗飯，都未計條燒魚

聞落有啲似咖啡豆
食落有陣穀香~微甘
好特別~唔係咁易形容~其他食材見唔到~

我可以就咁食納豆
但唔可以送飯
口感太乾
黏實成個口~搞唔掂~

咁正!!下次經過掃啲~

有隻日本海苔醬，撈納豆勁正，可以送四碗飯

係日本果時酒店早餐拎過黎試
食左一啖頂唔順
不過應該>10年前
想再挑戰下但一買要三盒，驚嘥野

咁係個飯唔得
去尖沙咀京笹試下
個飯好正宗日式口感
撈納豆好正
同場仲有山藥泥可以另加

超鐘意食 小學果陣帶飯盒日日都食納豆 坐喺隔離d同學全部都彈開 又話臭又核突又盛 屌 明明就好好食

有一隻有梅子醬酸酸甜甜都幾正

識食

會唔會落調味

山藥泥

日本人？

香港人 成日去日本旅行就接觸到

但小學帶飯都食納豆感覺好日本家庭

鐘意個口感 好正

難食到癲
諗起第一次試食到想嘔

幾好食 無印果隻暫時食過之中最好食

要佢老母都頂得順陣味先得

所以咪以為佢阿媽係日本人

落唔落都得
我一般都落
冇咁寡

好味！
但阿爸阿媽都接受唔到

最中意有個京都藝妓公仔樣嗰款
撈飯冇得頂

Donki 嗰隻幾好食，冇咁臭

D人話搞夠一百次起上陣味係會甜 唔知真定假

好撚柒難食
仲要勁臭

就係鍾意佢拉絲嘅口感

我都係 成日嫌棄啲味但我習慣左真係唔覺有味

日日食
買開激安超小粒果隻
但始終唔夠係日本好食

配埋納豆醬油+ 芥末易入口好多

我都覺得似咖啡味
不過次次咁形容俾人聽都唔信

好食，由其細粒個種。

我都覺得！

平時會食
但試過一隻原味嘅，連豉油都無好難食

山藥泥未試過~
咩來?

點解你會知

好好食 要多葱花

我多數撈佢20-30次左右就食
下次試下先~

食過超細粒那隻~
覺得口感冇大粒咁好~

去餐廳食先有
不過就算去日本都冇試過去餐廳食...

一樣曾經喺日本酒店早餐食
果時唔識食冇撈，聞落咖啡豆食落好澀
想再挑戰x2

新鮮准山磨蓉
一pat鼻涕咁倒落飯面
加啲豉油撈埋啲白飯超好味

加埋納豆應該超黏我淨係試過加生蛋

避唔到
食少少都可以

但唔會主動食

好耐之前食過，覺得幾好食，想食返

擇日不如撞日
就今日去買返盒啦~

好~
得閒去試下先~
平時都會食鮮准山
磨蓉就未試過~

我去日本果時日日早餐都搵佢黎食
有日酒店早餐有得任筆食左兩碗白飯

我都係酒店早餐食過好澀
想挑戰試吓撈

係囉，澀澀地
但又唔係人地話臭

納豆就幾乎實有
准山蓉真沒見過

鮮准山蓉好好食！！！

好好食
加埋熱辣辣白飯
加隻日本生蛋黃仲正

山藥泥我會撈埋秋葵

好味啊，最緊要係撈100次，加隻太陽蛋送飯一流

係香港唔知邊度有得食
又唔想買一碌返來磨同埋煮唔到日本啲飯咁香

京笹

今日撈100次同平時撈30次分別不大……
好似冇咁黏添

Donki有款小粒好平 11個幾3盒